有冇人聽過高爾宣OSN？

最近發現，好高汁又幾靚仔

台灣新世代rapper 應該佢算係一線嗰批

都係李杰明好
最撚怕rapper 唱情歌

Rap得好舒服，唔會好反社會憤青嗰啲
上左癮係咁loop

神祕

紅得太快 要休息

佢首without you真係好正 早一兩個星期聽覺得極之驚豔

佢啲歌嘅beat好正 個flow都好順 加埋佢啲好準嘅英文聽得好舒服

佢啲歌k房有冇得唱？

最初認識高爾宣係因為謝和弦有首歌<酷>歌詞提到"他看好李杰明 也看好高爾宣",
同埋係謝和弦fb見到佢送左個訂做耳機比高爾宣, 再帶埋高爾宣周圍表演, 不過都係冇聽過高爾宣的歌。
直到聲林之王因為陳忻玥而聽到, 覺得好好聽, 完。

早排YouTube Random睇左高爾宣誇年個表演真係驚為天人, 22歲, 超強台風, 歌曲超抓耳,

開始Search高爾宣的歌黎聽, 完全被他迷到, Youtube comment寫著"高爾宣是來拯救台灣樂壇", 最近更拿下MAMA最佳亞洲新人獎, 。
但最近的新聞講佢爆紅, 壓力太大, 需要休養, 希望佢可以好好休息。

<Without You>

<Without You> x 陳忻玥

<Why You gonna lie>

<Everybody bounce>

<Benz Booty>

推

真心幾好聽
聽過佢首Old me, 之後down曬佢其他歌黎loop

有無聽佢組個團？Ching G Squad

有，coconut tree
Red 好正

我愛婁峻碩
佢有女朋友

凡凡都唔錯

個人幾true!但樣麻麻
波大勝一切